IC-2011 Estructuras de Datos
Prof: MSc. Samanta Ramijan Carmiol
Laboratorio 1
Arreglos y Structs.
En clase hemos estudiado los conceptos básicos de struct y arreglo, para poner en práctica
los conocimientos se le solicita a las y los estudiantes que escriban un programa en C, que
permita al usuario llenar los datos de 10 estudiantes, en un arreglo de tamaño 10 , de tipo
struct estudiante . El programa deberá entonces, preguntar por el carnet y el nombre
de 10 estudiantes (realice lo anterior con ayuda de un ciclo). Una vez almacenados todos los
datos en la estructura, el programa tendrá el siguiente comportamiento:
PC$ ¿Qué posición de carnet desea validar?
>> 2
PC$ ¿Cuál es el carnet del estudiante en la posición 2?
>> 201925317
PC$ El carnet ingresado el correcto
>>201928617
PC$ El carnet ingresado no corresponde con la posición 2.